26/05光明頂 講高達

有冇人覺得今晚光明頂做得好差
陶傑放假就低晒水準